工信部:中國口罩產能恢復六成

工信部表示，目前中國口罩實際產能已恢復六成，日產量已經超過千萬隻，但口罩需求急增，供應仍存在短缺，1月24日到1月30日的7日內，共進口口罩逾5600萬隻。

工信部亦稱，用於重症病房的醫務人員用的N95口罩，內地產能每日約60萬隻，並希望社會公眾盡量不要佔用該類口罩。

中國為全球口罩生產最大國家，佔全球市佔率約50%，疫情未發生之時，中國口罩最高日產為2000多萬隻。

拎晒人地做生意既口罩先恢復六成
六成日產量已經超過千萬隻，當你一半人唔帶罩一日最少都要7億啦

快啲叫誠仔整十部八部呢啲機 just for 香港人

樓主幫幫手

緊急召集因航MarcoPolo member！！

一人一信去國泰要求停飛中國
我入邊已經寫咗個template
Copy and paste就send得

台灣都日產千萬啦

其實段片咁好似唔衞生

好似做完成個口罩先拎去消毒 聽反黎

有無美國版本

要帶既人口大過日產量, 更遑論SUPPOSE食飯要換個個罩

係D生產線加完之前, 香港人都要過住呢種為生存物資擔憂奔波既生活

yes, 全港夾都唔貴

點消毒?

UV light

咁是咪自己都可以

國家送大禮

咩人仲夠膽出街返工
啲口罩一定痴哂啲毒

好似牛奶嗰啲高溫消毒 / 照紫外光燈？

利申：9up

其實如果自己帶唔賣比人其實可以買原料自己DIY
因為自己整都係自己掂完比自己用

最驚佢要快
就唔啱standard

而家畀你整到生產線，都未必買到原材料

伽瑪射線

上海，北京，深圳 都唔夠派

咁即刻將喺其他國家偷呃拐騙笠返啦嘅口罩
嘔返出嚟啦屌你老母

好似之後會消毒，好似係

台灣館長都話想搞口罩廠